有咩好嘅PD牛介紹一下?

暫時諗緊呢幾隻.

1. momax 48w

2. 小米 60w 6頭.

3. 小米 30w

4. momax 18w

5. Apple 18w

Apple個隻雖然外形幾好, 但 $228先得一個頭都幾貴.
巴打們用緊邊隻?

用開apple MacBook Pro 官方頭
其他頭都叉唔到MacBook Pro既
不了

我又冇macbook

可以淨買頭咖嘛

Xpower?

用緊呢個

果陣買好似二百尾左右

anker/verbatim

momax之前爆炸喎

依間野連網頁都load唔到 信唔信得過

我唔係買尿袋喎

單port? 多port?
家用? 旅行? 外出攜帶?

如個差唔多錢就梗係多port啦.

我諗緊係小米6port 129人仔
但要另外買條線

小米

50usd $400

其實anker都係大陸牌子。
你係咪真係唔識?

呢隻嘢anker淘寶 都係 300人仔....

做乜要比美金買?

Verbatim 60/80W PD頭

插晒咁多個頭有邊隻真係足火

可以留意下 Magic pro

小米65W單PD位

即係點？

momax 48w好用

我買左呢個, 2個pd, 2個usb

我火牛，線，尿袋都用過呢間，感覺幾好

個網佢地好似放棄咗，變咗用fb更新

買咗小米30w 等緊到
線就Momax PD

要大啲既W 先得㗎, 48W, 65W 嗰啲先叉到

小米 30w係用轉插?

市場上好似好少

屋企插轉頭。
夠細隻

去旅行插床頭好方便

verbatim

我成日都覺得用2腳d插頭會跌返出嚟.
特別係大陸. 插牆通常都跌

Magic pro qs105 / q5pd 都唔錯
一隻牛叉哂60w pd 叉macbook 另加電話
擺Office 或者去旅行都好方便

1999

q5pd 之前好似有巴打驗證尿袋反叉番佢轉頭
搞到我買左唔敢用

應該唔會 佢係hub來 唔係尿袋

不過我覺得ProMini Qs105抵玩好多 叉到macbook 又可以叉埋手機 ipad

唔講以為我影嘅 exactly 我組合
Btw 之前Momax嗰pre-order我以為會平啲，無平之餘仲要去佢總店買 最後都係HKTV mall買算

係
我太遲見到呢個post 太多好嘅選擇

比多幾十買隻verbatim喇

起碼有哂機電局啲認證

對xPower嗰個旅行插有興趣

本來想等2C 牛，不過等左咁耐都未有，而1A1C又夠細小。公司同出外旅遊都方便

台面一隻Q5PD
PD: macbook
usb1: 無線充電板
usb2: apple 線
usb3: apple watch線
usb4: micro usb
岩岩好
QS105係多個PD, 如果多機用usb-c / pd就買qs105方便

利申:打手, 屋企同公司各一隻q5pd, 最近買多左隻qs105去旅行用

點解小米唔肯出3頭呢.

我都覺得呢隻幾好

所以我都有d想買小米 6hubs 130人仔 個隻
夠晒用.

唯一問題就係要買過條線

係唔知呢條線邊度有得買

Verbatim
用緊 外型靚又同時有usb c (Pd) 同 usb A (QC)
又可以換插頭

淘寶key word 8字腳 英國插
再唔係自己換頭 好簡單

邊隻6hub

佢差唔到MacBook， 寫就寫60W, 但 type c位最大得18W

你買charging hub要留意返type c pd位最大supply到幾多W, 包裝係標明個total, 但唔代表pd 位有咁多watt

我知 type c得18w....

但其實我都係用嚟叉電話個d....

我又冇macbook. 所以啱用.

momax 48w 2口 個隻都係叉唔到macbook嫁啦.

18w 夠叉iphone ipad就得

我以為你話要差埋MacBook, 條線你出面配多條好易姐

順路問邊隻副廠type c to lightning 好用

只可以講 momax 最易買

邊度寫？

我想問下.
如個出街前得70%叉一叉滿佢有冇得快叉?

定淨係 0-50%係快？

70-80%都係快叉

但慢過0-50%

80%之後就會停左快叉

叉滿最後幾%要好耐

去旅行
有mackbook 電話 尿袋
有無有夠力同時快差

連anker都無唔洗討論落去

iPhone XS + smart battery case 差唔多無電開始差

一齊差就頂盡食 15v 2a 30w

但分開差各自可以食 9v 2a 18w

用緊雜牌 60w 牛 + 蘋果 type c lightning 線

有無巴打可以差得更快？

牛魔王啦

有啲興趣 ching 覺得點

正常使用，無特別

原來小米 6個port個隻冇qc 同pd協議.
有無巴打用過 有無分別?

同埋有無人用momax牛?

阻抗唔得會出現咩情況？
係咪即係淘寶賣緊79蚊果條？

原廠都係149 行到29w
副廠都唔知18w 定 29w
人仔 79 就=無保養
港行118 但保養唔方便又有限辦工時間

但原廠的話 港九新界甘多 apple store
開放時間又長

真係諗唔到點解要買副廠 (if 接近100 ）

好多人唔知anker係純蝗族血統

因為我買個陣44人仔

其實iPhone最多都係18w喳嘛

lm

仲要有一年保養

我相信唔少師兄係拎嚟叉iPad

但係我連埋Xs battery case 差就唔止 18w

綠聯個條type c to lighting 都話自己有mfi認證.
有無人買咗?
59人仔

大陸網站充電頭網準備了一部 0% 沒電關機的 iPad mini 5，還有 Apple 的 61W PD 充電器，進行了 0% 至 100% 的充電測試。結果發現在 0% 沒電關機狀態下，iPad mini 5 會以 2.4A 充電模式充電約 1 分鐘至自動開機，之後就會轉換成 USB PD 快速充電模式。以 PD 充電器為 iPad mini 5 充滿電需要 2 小時 34 分鐘，全程充電功率最高為 20.88W。

實測證實 iPad mini 5 支援 PD 快速充電

今次測試證實 iPad mini 5 支援 USB PD 快速充電，由於這小巧的平板並沒有 USB Type-C 接口，所以要享受到 PD 快充，用戶就要自行準備 30W 以上的充電器和 MFi 認證的 USB-C to Lightning 線。為什麼要 30W 以上的充電器？因為測試時發現 iPad mini 5 在運行時充電，功率可以突破 30W，較待機狀態下只有 18 至 20W 為高。

好矇, 佢邊到話自己有MFi?

綠聯好野黎

買左呢隻，無MFI 但差到電過到相
CABLE 唔係膠用織布
1.8m 49元人仔

好似話冇mfi個d做唔到快充

紫米 mfi usb c 線已出.

識買買momax?

79 仲要姓人

原來有得平